見到3個傻仔拎住英國旗行龍翔道上畢架山

個傻仔就係樓豬同佢班friend

班傻仔拎住2支英國旗,1支港英旗周圍走

本身去獅子山,因為山腳已經full人行唔到,所以轉場,經龍翔道行去上畢架山,好撚遠

之後行上畢架山

個月亮好圓呀

God Save our Queen
God Save Hong Kong

FIVE Demands, NOT ONE LESS!

May she defend our laws,
And ever give us cause,
To sing with heart and voice.
God save the Queen.

G持

好波

Long to reign over us

樓豬好波

辛苦哂手足，圖可以借黎放上twitter 嗎

好勁

可以 除左加密

英國旗同香港旗擺埋一齊真係好靚

見到你地三個呀，
原來最後行左去去畢架山，
犀利

好!

God save the Queen

hello

好堅

邊度有得買祖國國旗🇬🇧
搵咗好耐都買唔到

Twitter 戰線

護旗手入,唔好再去油麻地大地買喇

btw 我買4號旗 5x3inch / 150x90cm

辛苦哂

God save the queen

正

威豬呀 辛苦啦

推上twitter

推返上去

____________
914天水圍見
915銅鑼灣見

Respect

🇬🇧🇬🇧 辛苦了樓主

辛苦曬

樓主同朋友都好型！

擺左上自己twitter了 不過都要你地幫手

臨落到畢山見到你地，我就係用支那話講快樂，同埋祖國果條on9。

Thank you加油

見到你地 係獅山山腳度 係咁揮

型棍

hi

下次唔好遲到啦
聽聞7點半準時到獅子山山腳個批係可以係11點半上到山頂

利申遲到12點幾就係回歸庭落山

獅子山行過嚟攰撚到仆街

樓主好波

我地成團唔止3個 有人屋企要食飯做節
btw下次去港島果個山頂算喇,有得搭車,今次累撚死

push

多謝手足
辛苦你地既付出
我無用今日無上到山

我中西區撚今日都去左獅子山 仲要上唔到山頂 下次有活動都係去返就近地方算
我原本預獅子山會唔夠人 估啲人去哂集會 商場唱歌 結果條龍由山頂排到山腳

推

thx!!

手足多謝你

樓主好波，好有心

多謝樓主

樓豬 今日有幸同你吹左一陣水 睇到我個名都應該知咩料 大家加油

下次去山頂 輕鬆上山

加油 好波

樓主落山個時我地係上緊山個堆人
中秋快樂

手足們好波